邊條仆街話1+1等於2？

我而家話1+1等於暴龍 吹咩

諾貝爾斯路獎得主

失禮